估下聽日（28日）恆指開市升定跌

星期五晚公布左深港通12月5日啟動

大家估下聽日恒指09:30開市升定跌

正評 ：港女升
負評 ： 港女跌

港女出名仆街

我估跌

升升升升升！

利申：入左恒指call

我覺得磨

講得岩

跌撚硬啦 100%

爆升上三幻

我都睇撚死自己

得我升

升緊

升！升！升！

先升後跌

升

愈跌愈升

睇黎都係先升後跌格局

升幅收窄

1999